求救！偷拍比人捉住左 呢家對方要報驚！！！

岩岩係地鐵見到白滑正野短裙 樣有90分 忍唔住偷拍 點知禁左2下閃光得(關完又開番)
呢家佢要報驚 點撚算？洗唔洗坐監？

佢打緊電話了

ok

唔多信你

岩岩仲要閃光我即刻收埋電話(咩都影唔到) 佢唔信我 覺得仲有係手機

相呢

打返阿媽 話俾人拉左

nigger

警車黎左 有命再上水匯報

Upload左圖上嚟先講

抵撚死

你呀媽保釋唔到你 因為俾我屌緊

逃走啦

樓主係咪HKU？

Hello moto?

假膠味濃

七分鐘就有差佬到 你估d警犬真係獵犬咩

如果係真既話抵撚死 假就收皮啦

地鐵影 gg

佢報警你咪都跟住報咯
睇下邊個驚邊個

無圖？

屌 真膠定假膠呀
好撚難分呀

最多告不誠實使用電腦

應該忍犬先有咁快

呢你老母 死大陸仔

死假膠

圖都冇張
抵你死

不誠實取用電腦，告唔入都沒收你手機搞你一排，rip

不安

下世小心d

po上來先俾到意見你

一早比錢咪冇事

假膠

渣ga

等坐監la

( Show Blocked User - 塵埃落地 )

又係一個不了了之的post?

樓主唔洗驚 最多判感化
隔離post有個港大學生入宿舍偷拍裸體都係判18個月感化令
不過前提係你要hku 基督徒同有錢先啦
唔係就rip

怕乜春

咁都上熱門
連登

即係咁
唔係話唔信你
但你求其影啲乘客扮下野都好吖

圖？

相呢屌你

你閃燈比人捉到，應該會落遊蕩wow

不孝子抵拉啦

抵死垃圾樓主

原本咩都影唔到都有得講，但你開埋post講自己偷拍

犯咗列咪係犯咗，有得點駁？

你個名

坐監
利申識人ex試過 坐左兩三個月

洗定屎忽都得

第556B章 第28H條
香港鐵路附例
粗言穢語
憲報編號 L.N. 136 of 2000; G.N. 3903 of 2000
版本日期 2000-06-30
(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─

(a) 不得使用任何威脅性、粗穢、淫褻或使人反感的言語，或鬧事、行為不檢、行為不雅或作出使人反感的行為；
(b) 不得髹上、書寫、繪畫或貼上任何文字、圖像或字樣於鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得故意弄污或弄髒或破損、切割、抓刮、撕扯、噴潑、毀損或損壞鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得移走或拆去此等物品或物件；
(c) 不得損壞鐵路處所上任何財物；
(d) 不得騷擾任何人，或故意對他人的舒適及方便造成干擾；或
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

(2) 任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。
(1994年第201號法律公告；2007年第156號法律公告)

學術討論 其實即刻整爛部電話佢吹唔吹得你漲？

係囉打爛部機死口唔認得唔得

屌最多咪遊盪罪
大學生仲可以求情
社會服務幾個鐘又出返黎

抵死啦變態佬

即係唔係刑事, 完

渣既，比人周到

橫掂都係post埋上黎攬炒啦

呢啲人渣等坐監啦

仲要開post

出返嚟影返你死鬼老母個山墳算啦

你拎張圖出來研究下 睇下係咪真係偷拍到

洗定八月十五

留名

白撚痴 如果係真希望條女唔放過你等你留案底

如果係真真係熱烈地彈琴熱烈地唱

冇影裙底 純粹想影下個樣
唔通同佢講：可唔可以自拍呀靚女
咁咩

變態佬

連登咁多文盲？人地都話淨係開左閃光燈無影到

無圖上到庭你實坐硬

影相唔係拍片喎

打咗比媽媽未

入到去記得搵LAN線

樓主